{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 쿨펜션(2022년7월신축,스파,개별풀,포차)"
    },
    "text": "こんにちは！クールペンションです。私たちは既存の建物を新築して新しくオープンしました。今回は一つの客室のみ運営しています。友人、恋人、家族が来て快適に休めるメリットがあります。ペンションの内部には温水プールとジェット、小さな芝生でバーベキューなど多様な活動を楽しむことができる施設があります。また、ペンションの前には鳴旨川が流れており、水遊びや釣りもできます。お知らせとしては、夜9時以降に入室される場合は予めご連絡ください。この宿を訪れた多くのお客様が子供たちと一緒に遊びやすいというレビューを残しました。それだけでなく、スパや室内グリル、水遊びなどを楽しめる施設も良かったと評価しました。また宿の施設がきれいで社長が親切だったので楽な時間を過ごせたそうです。しかし、混成で入室することは不可能であり、女性社長が退室前に無断で出入りするという点やテラスにはロックがないため注意が必要だというレビューもありました。しかし、全般的にきれいに管理され、休息するのに良い宿泊施設だと同意するお客様が多いです。また、プールビラやプレミアムペンション、プールの詳細などが出ています。ジェットスパを使用する場合、追加料金が発生し、バーベキュー施設には炭とグリルが含まれています。利用時間は入室後から夜12時までで、天候不良により屋外バーベキューの利用が困難な場合は、客室内の電気グリルを使用することもできます。また、常備薬も備えており、駐車や送迎サービスも可能です。ファミリー渓谷とともにペンションで楽しめる活動も紹介されています。これらの部分は入室後から退室まで無制限に無料でご利用いただけます。皆さんはペンションに滞在している間、楽しい時間を過ごすことができると思います！良い宿泊になりますように。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの内部にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "温水プールとジェット、小さな芝生でバーベキューなど多様な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には鳴旨川が流れており、水遊びや釣りもできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設はきれいに管理されていますか？",
            "answer": "はい、全般的にきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "現在は一つの客室のみ運営しており、複数の人数が宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室後から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設には炭とグリルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金に追加料金はありますか？",
            "answer": "ジェットスパの利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには常備薬が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのテラスにはロックがありますか？",
            "answer": "テラスにはロックがないため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が楽しめる活動がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパや室内グリル、水遊びなどを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 357
    }
}